有咩開心得過睇連登仔係咁接火捧！！！！

京東都到哂頂 仲沖入去 on99

即入貨

爆升了

京東健康至岩

入得

又燈！！！

All in

大恩不言謝

講到好似你冇買咁

ALL IN

你而家睇好邊隻？

轉得咁快嘅

賺左3x%

屌你

wow，仲有得升

升啦

新圖

唔中呀屌你老母

你收左劉強東幾多錢去搞馬雲

你唔係抽左嘅咩

Thx

收到哂

麵仔又幫國家隊救市

麵仔點睇藍月亮

麵麵阿里巴巴係咪可以入

有京東兩個字都爆升了

相反理論
即係9618?

屌你老母 指數又即時見底反彈

淡友係咪掘咗你祖宗山墳？

又係另一隻吸水大笨象

垃圾黎

收到

103放左先嚟講早知唔放啦

感覺要上$300

比50萬先抽得中一手，點解有d人會可以抽到20萬，用左咩方法？

牛市重臨？

唔好住 呢排d新股好勁 應該冇乜人會理佢住

炒左新股先

麵麵又接任務

即係入得啦

馬雲睇黎俾左和解金你

多謝麵仔

仆街 中伏

橫盤緊喎

同尋晚暗盤一樣走勢

多謝面仔 依家執緊千幾蚊

升

大陸野會唔會支爆？

Tsla到頂未

衝呀 屌你個老母 woooooohooo!

基金佬築緊鑽石能量底喎

多謝面仔加持

你治療成功開心啲

all in ！！

認同

麵麵仲買唔買日清

多謝麵麵提水

係時候買入

係咪燈完9988喇，多謝麵麵

入

係時候 升緊！！！入啦！！！！！

話撚左個勢係上架啦

穩守100

仆街

升到仆街

準備火箭

麵仔近排點？
有冇適應d部機？
肥返少少未？

講笑 100蚊下先入

100蚊樓下先入！！！！！

大家冷靜先！！！！

準備！！！！！

留意返佢喺話京東 唔係京東健康

無機會穿100

第六個回覆

你話京東健康先啱 咁調返轉咪姐係。。

暗盤接貨 fat fat

大家襯依家一定要入去Save HK做分化撚 真心好好玩

麵麵＝維尼

姐係仲有得升

咁京東入唔入呀

屌你咩 long咗京東呀聽完你講
京健京東都錯
btw, bless you

多謝麵麵

all in 訊號

咁阿里健康呢

留名

仆街 走得太早

老母麵一睇淡 可能上到140

仆街 冇睇

真係有機會
遲啲入指數 仲有被動資金要不問價入

Cls105了

多謝麵神 賺咗幾千蚊飯錢岩岩沽晒

咁藍月亮呢

屌 好想打尻死琴日暗盤叫我唔好入個條on9仔

我未入錢呀屌

佢一D都唔ON9

想宜家高追入，長渣

冇佢而家隨時係75而唔係105

特登入黎多謝麵仔
祝麵麵健健康康 開開心心

108

109.5 🙉

就110

109

爆升

孖爆

升得越高，會唔會跌得越快

又係你

All innnnnn

麵神睇淡？ 我放心買

有幾燈 佢自己都話自己抽左

升完未？？

燈到上109

爆多8蚊

抽左 可能唔中
中左 睇佢都放左 先咁串

神諭

一路睇淡一路爆上

大戶

押盡條底褲抽爆佢

邊位ching 開名我地表揚佢

大升可期!

lm

祝早日康復

傻hi

你早d講啦， 我昨日暗盤90蚊賣左

108即賺
做樓主對家無錯

就算100蚊接一手都有500賺。多謝麵麵

上左114

等食晒啲散戶飛就係真係炒起既時候

痴線, 升到116
準到呢

個升勢好唔健康

不問價

多謝面 高j8手都執到7k

本來無興趣，即刻仆住去
多謝麵麵

120了

痴撚線

嘩屌

又係你條仆街登爆佢

藍月亮有冇抽阿

接錢接到手軟

麵麵十點出po 而家就升左兩成

又一次見證神跡

唔可以同麵神作對

屌你未入call

黎啦

恥笑師

麵麵大大

聽日京健
仲破唔破到120 呀

上市一二日就頂晒

臨收市棍落 得番110
係咪班大户怕麵麵收市後開post燈

係咪唔再升啦？

麵麵健康

點解阿里健康25蚊京東健康117蚊

講錯即係講啱

京東啫，唔係京健

all in thx

麵仔3日未開過Post啦

呢幾日忙呀

忙著休息 又要訓晏覺啦早抖

保重身體呀麵神